點解my princess 啲野咁平既

W lab 既粉紅玫瑰氣墊粉餅 ，韓國賣24000 won ,應該167 港幣左右
但my princess 就只係賣158 ? 仲平過韓國既?
用過覺得幾好用 想再買， 但好怕買到老翻

推

過期貨？

水貨or假貨

佢咁多間分店 要好多過期貨喎

水貨

賣假野賣到咁多分店仲冇人踢爆
偏偏佢好多野代購又冇 而又受人歡迎

水貨黎

係咪原則上 同韓國買既一樣?

都可以咁講
我周不時都係呢間買野
用落都無乜問題

我都有用 成日諗點解會咁平

推 有冇my prin 店員

好似係水貨

佢哋好似係有正貨logo

係咪 韓國有promotion 買一送一咁？

大量入貨應該平d ?
sasa卓悅果d好多日本韓國貨都平過去當地買
唔知點解對依間野觀感好差 買過1 2次野就無再去過

但佢啲野好啱心水，好多野賣 唔係得啲大牌野
有時 有啲貨sasa 卓悅都未上架 ，佢就已經有賣

打手味濃

下 我覺得佢係平到唔合理
好似樂敦cc 美容液
sasa賣 79? 但佢淨係賣69
咁我起my princess 買左返嚟, 屌那星 又話好好用
一啲都白唔到
所以我咪懷疑佢賣假野囉

佢平係一回事
枝product有冇用係另一回事

其實佢有D貨食水好深
有隻幾出名嘅面膜佢賣緊$20一塊
但其實美容展賣緊$333有50塊...

利申：讀美容平時會跟學校去美容展+屋企人做美容師 我平時係自己訂

但個樂敦cc 見好多人推啊嘛

啲美容展 通常起邊度搞架

有灣仔會議 有九展

其實你試下問下人或者相熟美容師都可以拎到飛